入黎講下自己最懶可以懶到幾盡

記得最禿最無動力生存既果段時間....屋企無人煮飯又無野食既話，寧願係房餓成日都唔落街買野食，持續一星期

以下係懶到出汁例子，各位請出招
（唔該唔好一黎就打大佬 ）

訓係張床到唔想郁 屙屎屙尿都係床到
屋企人放工就餵我食d野
兩個星期無郁過

認真？下半身癱瘓左兩星期？

我唔信

（不過韓國好似訪問過一條女，係佢男友幫佢做曬一切日常野，連拔加拿大毛都男友動手 ）

一日刷一次牙
唔梳頭

一日刷一次牙唔算懶啦
好多人朝早例牌唔刷
夜晚就睇心情

有冇咁撚誇張